話説日本萬聖節好興Cosplay，我想問有冇香港人一齊着義士衫Cosplay

我哋要將香港嘅情況話比日本人知

915國旗行動好成功!

Push

點帶裝過去cosplay

香港搞阿叻仔

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

日本萬聖節喎Ching

要話比日本人知